召集FMCG行業既巴絲

做左呢行年半 已經想轉行
係好玩既但係勁辛苦挨到殘曬
人工又跑輸出面少少
好就好在升得快（因為turnover 極高 ）
巴絲們做左幾耐同會唔會打算繼續留係呢行？

唔明FMCG咩, 做SALES?

諗緊去唔去L字頭公司 定係做個aco 安分守己好 梗係覺得fmcg就算做到manager同aco比人工都唔會差好遠

仲要講明朝九晚九唔使諗準時收工

全盛時期朝9晚11

Sales, BM, TM

咁你又誇張左 點會做manager 同ACO差唔多
做到M都有四五皮，前提係你挨到

I know your feel bro
前排做到爆肝長期高壓狀態

L字頭係咪指緊beauty ？做緊

l f asia?

我估應該係法西beauty 公司？

ICC德國行？

巴打有野想問 plz tg

係

冇錯 好怕會同big4有得fight

因為我既諗法係，如果我返私人工有信心上到manager既話，咁aco都有機會上co 所以先話差唔多

睇下你跟邊個brand 架炸
有同事做manager 都可以7點走人

做supply chain.......全部brand都關我事

FMCG四五年上到M
ACO跳point點跳法？

Fmcg多數marketing driven
所以我唔太清楚supply chain個邊
我d SC同事好準時走

Beauty果間啊？

唔係mt gt都咁快跳上manager

其實英文係咪要好好 因為我英文麻麻地 上司仲要係鬼佬黎 好怕雞同鴨講

留名

佢請得你應該你英文都唔差啦

以前做過好辛苦

真係出名chur

去到幾差先？唔洗Native

LUX?

supply chain chur
因為唔夠人用

fmcg 咁大，就算係sales/Marketing都唔係間間chur

邊間冇咁chur

lux好似唔係公司名黎

ielts得6.5

出事， 已經幻想緊日日 朝九晚九嘅感覺

ot 有冇補水

睇你另外個post唔係已經決定左ACO咩？

Fmcg升得好快，所以先好奇你話等aco跳point

其實仲諗緊 諗緊要錢定要時間 只可以話2份工都各有優點缺點

點為知升得快？

點會有 咪玩啦

E仔入2年度AM再2年應該可以M
MT入會仲快

邊間？

OT補水應該得banking 先有
不過佢應該fg唔知行情姐

巴打你做邊間？

我唔係惡既
絲打唔好介意

唔會介意啦大家都係討論下
你而家仲有冇做？

有啊 冇轉行

嗚好辛苦。。。聽日又要返啦頂